人民日報：取消關係法罪在林鄭 與中央政府完全無關

不做美國奴何罪之有？祖國97年已過唔支持關係法
支持特區切除毒膢

習帝英明

一個report就試到林鄭底線

林鄭可以落台了

有冇link?

Source?

冇來源 小心woo

連仔交你出去就麻煩

林鄭好快患抑鬱症

今日何志平，明天就是林鄭

林奠係刁帝欽點架喎
搞佢咪即係搞刁帝 反了反了

假膠 ？

衲dee咁多分身

跟大部份泛民睇法一致

硃筆一揮，寫：問斬。

習武帝學毛澤東，引蛇出洞

林鄭：取消關係法罪在非建制派 與特區政府完全無關